策略！港島遊行易被四面包抄，希望以後大遊行改九龍舉行

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

西可以去尖沙嘴中港碼頭，搭船去澳門。

去紅磡搭直通車北上 on99

不如係北區搞啦,有咩事去支那之後陸路去到英國

之前咪試過喺九龍搞過遊行，結果？仲有搭直通車上中國咪同搭高鐵上去一樣都係送自己個頭上中國？

直通車唔係一地兩檢，過咗香港關就神仙
去廁所換咗衫大陸海關唔知你係邊個

Push

停交通停地鐵，咩區都一樣

港島都叫有山路逃走，不過多馬路狗車去到
西九龍山都無座
唔通要去偏遠地區示威？仲有乜意義

乜鳩嘢搭船去澳門呀

推，街頭戰比陣地戰好打，水炮車都會失效

推爆佢

[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

高鐵、直通、澳門=自動送中

不過九龍四通八達，行去另一條大路搵巴士走應該唔難

同意

推

港島人表示港島好撚難走
好陌生

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！